SHF拉打特攝綜合POST904 靜靜地贏...

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

29(港魂）26(日魂)

20年
3月 11月28截

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

搶

我第一

例牌野

準備走數系列

早

係我

電王

佢隻超時空要塞好吸引
已經銀包乾咗

lm

換頭版圖

減肥小成功

SHF拉打特攝綜合POST903 又三罷加電喉調整中

#951 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打心水清

買呀

輸個馬鼻

大隊長post嗰幾包餅乾
佢唔係話好難食但真係好乾，次次一咬落去痴住晒嘴唇d皮痴到甩埋

我第一
#1張圖

狗狗回歸

食曬

狗狗終於番黎

出自你手？
已正皮

po下舊圖賀下#1換相

預鳩自己影呱

自己影架

到
落左機

乳鳩好勤力背後影相

張凳好靚 我都有買

盲反至屙po

BTW DED關節都係裂咗

sor囉 kiva隻椅真係影到格格不入

又係手肘？
利申未開

我都有 但冇野坐落去

係

默默做

Lm地獄之旅

因為你盲反至屙無拎電喉

新手留名

終於換相

圖文不符 又中伏

雄早

有待改善

泊晚

張椅完美配合

隻舊dcd終於開封

開咗陣
發覺好難換手仔

記得要買返本漫畫雜誌
便利就有

你追得咁貼緊

btw佢係返香港喎

咁正

Mk 國

預鳩終於換新相btw zio

啲手仔係新個隻都有啲難換

咁快返來？
唔係話12月先去日本咩？

佢長期唔係香港

一樣模 有既問題應該差不多

真.時王椅 搶眼d

係時候了

反而新就好輕鬆

新po留名

補圖

有野出就推好快
Btw真花寫真有冇摩牙

留名，黎斗神做賤男都做得幾似

政務司司長辦公室澄清 政府高層無打鬥

咩劇 有冇顏藝先

係得咁多，兩星期後就有摩牙。

世界奇妙物語秋2019第一個單元，顏藝都有少少

有鋪開咩

咁緊火？我都未必搶到

TV用黎開大技，冇轉form
應該冇咁多搶呱

世界奇妙物語好嘢嚟

唔通係我睇錯

一扭呀

果個係雜誌圖未正式公佈....

所以話應該唔係明天

每次拎近排啲SHF嚟換手仔都好驚會扭斷佢咁幼嘅手腕關節位

屌endgame新野孤唔係又玩排隊訂呀

通販預咗架啦

可能又臨開賣先開訂

行貨佢都驚俾人撚唔知派到幾多

好多Marvel既Shf拋售中

一車車

推快左
Btw留名

送舊迎新啦喂

電喉威力

等電喉咋我

有幾摩牙？
夠唔夠馬場咁摩牙

喺日仁本來諗住淨係買兩本拉打offical mook，點知最後都係買埋馬場本旅遊書

去旅行當然要買旅遊書啦

一扭係開左橙色甲蟲帶，loppi限定任訂

LM

預巴開post碌葛報到

【突發】劇場版幪面超人時王將於香港11月28日上映！平成最後拉打！呢套劇場版有咩看點？？

早呀

預鳩今日上山我而家準備搭纜車上山頂

築地

有咩行

落大乳

係咪大風又大雨
豐洲去唔去？

不了

FINAL BATTLE VER 開訂留名

新post留名

who..

早
想要手套GG仔了

大家早

要一

快咗玩多個form 但又貴咗
仲要唔知搶唔搶到

小事啦

原來係你

老註又健康人生

早哭

你咋

知你唔駛格劍啦

邊度仲有Shf evol訂

Too late 收單啦

衝現啦

連登仔個個都3隻

我1咋

現好貴

明天咪知囉

日本高位13800有成交個案

愛得太遲

知啦知啦

無廢老咁癲? 定係差唔多

比錢啦望

End game 老規矩開訂時間？

只希望牛郎織女咁樣玩，點知個主騎都係咁

係掛..

廢老印象最高28000，但我唔知最後有無人咁買法

新手求時間
排$1

你唔得閒架啦

呢套啲造型幾靚 三合一form都OK

認真三合一都想要

靜靜地

sor囉

無錯

跑落山

印象中幾斜下

我都想 心口啲藍色幾靚 紅色又有太郎feel

泰迦啲造型幾好

男人黎？

嘩 你咁講無人幫你頂到喎

一路好走

最想要奸角

其實得小辣椒想入, 85+閃回頭, gg mafex(又係可以閃回頭) 就算

85, ironGG各要1

各位早終於放假

咁真係似呀麻

美隊不要嗎?

有跟鎚仔有D想要
但隻肥仔Thor個頭雕太樣衰…
考慮下先

BTW rescue都要一

啊勇24日本行？

係撞下預巴先

其實85係咪同之前一樣 只係多左個頭同特效件

套甲有戰損

自己擺地下踩兩野

Sor囉

遲入坑

買定花生等睇火箭

小二

有Tony頭
反正之前冇買過85

有85 又比笨大搵笨

除左頭同特效件，仲有盾劍同戰損

坦坦就快截了

太貴不了

係呀

笨大qc閪

要一

派貨既時候

愈睇愈靚 又要跑了

步魂展後塵
跌損手

係老秋見到個價都唔太誇張

狗衝吧少年

已經剪腩價都唔誇張 炒家但求打個和

全要一

等港魂派算

搵到間
760@1
訂左3隻

開開心心睇損手

嘩 正

咁咪好

等下等下 會唔會跌穿招股價

理鳩佢不問世事

衝隻00撚住先 可能同慢貨一樣價

焗腸今次有2支鎚，2個盾

係魔劍下咪又係...

諗返起上次隻巨腸冇盾冇鎚乜都冇onlun99

sor囉
賺你一水先

上次endgame 有盾
我用合理價喺fb收咗隻
到衣家都未開封
反而隻ml 焗腸玩得好開心

早
大乳無訂坦坦？

有呀

截咗又可以有下一隻

最新燒析

鬍鬚佬

想天才先不過鬍鬚佬好似機會大啲

be the one

加件閪袍 改下少少色 又出得

預告下隻魂限掛

好似用布

沒有太貴只有更貴

有冇咁好人

真骨雕電王心動鳥
想請問下佢是咪出換裝其實佢出換裝個封繪會係雙人定係得一個呢
BTW,雙入已準備

有嘅

炒孤又賺

cross evol都無咁好人

呢個等下年啦

又盲反

我要拎電喉

戴返頭盔

4月

Mk今日參唔參戰

有咩參呀死mk

唉頭盔呢
長髮有啲格格不入咁

End game 唔知啱唔啱你
毒撚非mk

你兩個mk咪係到互含啦

單手睇書

啊雞你最mk

大大聲笑咗

有電子版唔怕

all pass
電王都pass
你個死mk毒撚

笑甚麼你也是mk

見到壯仔有野撈啫

真花老公你係香港買？未買過唔知邊度有
琴日行咗轉信和都唔見有

仁

新csm
肯出agito未

我都見仁有，但琴日諗住去睇下有冇得即買即睇

你下個月頭係咪去見佢

到底會係咩呢

換色Neo dcd

DCD到倉

呢隻係魂限定通販

泰迦 通

2019年12月6日（金）に行われる「THE HENSHIN」スペシャル前夜祭/CSM新作発表会で解禁となる「CSM」シリーズ最新作を最速展示！ シリーズ最新作は発表会開催後の夜に、バンダイ公式ショッピングサイト「プレミアムバンダイ」で予約受付が開始される予定です。

また、本イベントでは、「変身ベルトの未来」をコンセプトに、さらなる驚きと楽しさを追求した「未来の変身ベルト玩具」 を特別展示。展示される未来の変身ベルト玩具は、モーションセンサーおよびセンシングプログラム（協力：ワントゥーテン（1→10））や、透明発光プレート（協力：オムロンアミューズメント）など、最新技術を駆使して製作されています。本イベントが初公開となる「未来の変身ベルト玩具」に、注目です！

dllm......

衝呀

下圖咩腰帶黎

這個我都可以

我可以

左青龍，右真花

單純show佢有咩技術可以應用係未來嘅腰帶玩具
有motion sensor同透明發光板

其實屌解今次雜誌圖show出黎嗰啲咁卵貴
toregia都7字頭

出咪又係屌住比錢

唔評論有關風向

講完就魂限

依排Zeronos經常蒲頭 lm睇CSM

嘩可以一戰明眼人事件

SHF Groot展出

淨淨地倒數

好靚要一

85, Pepper 同 captain America 係咪仲未有得訂

牙美搞掂

電腦大爆炸

85搞掂不過gg仲努力緊

按預約無反應

要瘋狂撳滑鼠不要f5
佢自動load架

shit 唔記得左添

完......得cap

全敗

要轉運

GG收咗皮架車無啦啦多咗隻85load咗勁撚耐所fail 咗

嘩 不了 乜水呀

gg

巨腸上唔到車

早晨

仆佢個街
我比第一次就話resuce無晒
出翻去del佢淨比GG錢
到GG無晒

分開搞安全啲, 最尾先合返埋

pepper圖都壞埋

大家可以返屋企

EG第一批已經係咁
一隻都入唔到
今次又係

同時開真係玩死人，一隻無貨成張單玩完

亞美冇購物車系統在此奉勸各位下次一隻隻撳

得85得咗

兩隻一次過都得

姐姐好串

我分左兩個tab撳
一個cap一個85
其中一個load到proceed to payment
有哂兩隻
點知俾85累左
再撳多次 cap都冇埋

同一情況

我想要巨腸

仲有咩希望

圖已死

全部都喺日仁search到但全部都無庫存

勁過壯仔變廢老

avenger都咁 你話隻電王點算

賽跑冠軍

一齊大奔走

呢個都未嗌
壯仔落力啲

大佬呢個腰帶有針吉嘛

每年4月真骨都咁玩 命都短幾年

好想有gif

㩒到GG㩒唔到85

入咗幾箱跑鞋

隊長有冇參賽

85..

有優勢

壯仔切JJ都痛架

撳黎比滑嘟嘟打

隊長訂貨唔駛你教

到時再諗

好想同隊長開派對

我又要開

你直頭飛咗過去搵隊長

開淫賤派對

有Horizon合作新活動
利申：未打

應該無人會㩒到哂

過檔玩魔劍

逃生門輕鬆

Grand Time

咩都冇
唯有繼續拆盒

開禮物

基池好型收返一個月之前嘅說話 shf plz

仲衰過ohma form

tony大神嘅dlc都到 終於有得玩

想問一下你地係係邊度訂
平時係現時點買但會好貴 但又唔知邊間預訂係好(明眼人不了)
新手真係想知

咩網會有機會..?

應該仲有一集俾肥妹鳩估

擺到基子好似主角咁

要啦

因為真係俾基子做主角

shf又唔出展品

佢既外傳嘛又想盲反壯仔

路人壯

gg, pepper一嚟就13000yen?

佢肯出先算啦

要一

又屈

人間體呢？

唔係

笨大頭雕心照啦

要一

多謝巴打應我
btw係咪冇得直接係bandai官網訂?

oh咁miss咗就算啦

開訂個排實係咁 宜家有d款都間中有貨返

泊巴講嘅自己訂應該就係直接p bandai官網訂

請問通販係咪通常玩具店唔會開訂?

啱啱先得閒

仍然心深不忿

我見facebook 孤注一扭仲未有

佢好似無試過唔開
爭在用咩形式去撚你

你要一箱

4月開

展覽舖坦坦都係缺件

是是但但

all la 呢排熱門野都係出嗰個月先開

仲未轉牌仔

BS卡出高達

Gundam war復活

天才

畀我偷咗

職員食咗

Tony大神d parts

嚇死寶寶了 一黎就有00

J死人

屋企仲有軍票

天人出動

天人武力介入

佢真係好識玩，呢3套簡直就係高達入面最受歡迎+最吸錢作品

肯出seed劇場版未

制作中嘛

終於搞掂撚狗呀

Figma桐狗改咗12月發售

Tony一家

前幾日mon mon下我先見到

聽講太郎出咗 188唔知到未呢

睇嚟Ugio都會改

聽講28號

快啲出隻新既Asuna啦好想屌

呢位兄台就好眼力

廁所又開始多人

Fb已經有人po相 ins現貨$360

物流成日撚狗

偷跑到咁 早成星期

2號機又唔偷跑
投完票禮拜一又要走

隻CD到咗

非SHF
香港迪士尼，ML全部都有六折
Iron man Iron spider 雙人個套折完360
最抵係有五個頭個個男女新制服個盒都係360
唔好意思up唔到圖，一陣補

，

每人限二但係冇乜人訂

白雪姬？

這就是笨大山

換下牌啦

一望到無限魂件硬膠袍就鳩都縮埋

快一點強姦我

件袍有d複雜 肯定無咁好死用布料

佢kiva個名係咪串錯咗

事事旦旦

點解我覺得怪怪哋
天才d樽好似過長
無敵同無限隻角都長得制，無限直頭變埋獨角獸

唔緊要啦 冇人會買到

都係嘅

駁唔到

出個時個個咪又係含淚課金

錶芯竟然係實色件，官圖個樣似電鍍件

7千yen頭好似得geed個2隻form
但tregear得手仔玩

係呀，係咪因為太貴呢

係佢開得貴，94算都痴線
呢隻講緊係任訂佢都開咁貴，不過其實大把人照9衝，我自己就咁貴當玩少隻算

笨大: 屌你 咁多嘢講 唔賣呀

邊個批評？同我display only

等多2年應該會換走 display only 個牌

岩岩6點先醒起今日有戰線，本身諗住訂一隻rescue，一睇咩都無

支持岳仔

估唔到佢都要咁貴

得手仔玩 仲預佢6千頭

有一 順豐或數碼港交收

佢知唔知自己講咩

Mighty form想要咩配件啊屌

咪係....佢都有shf個隻應該知有咩野配件
咩真骨彫又係shf黎.....無分別 一樣

買到真骨就可以做utuber

9upper

有無多隻真骨電王一齊喺數碼港交收埋

認真㩒多咗隻Rescue

Sor, 以為吹水

有冇zi-o放阿？ 各位

我仲有Deck 玩玩佢囉

時王老婆持觀望態度

Geiz Revive訂咗未

基池同woz除左基本form都冇乜興趣
有三合一就買

講下

慎入

比Lucky啪左啦

純粹將條腰帶轉dcd真骨用咋

Shf zi-o ? 留tg傾

又去邊happy

Tg: faster_123

無 無地方鳩 又大乳

落左2日咁誇

轉自FB

已射

燈光問題？感覺呢張影到啲色水好屎色咁

d尖尖好危險

3入就唔使驚

的確係屎色

多的是頭

無擔心過 無訂

油金佢

快手偷跑啦

是龜也是頭。。

太郎好似跑咗

漂白佢

呢排睇下見唔見有

睇下老秋有無新鮮股價先

日版真骨留一

大家早晨

如果QC無嚴重大問題，屎色都唔介意

有白點排200

比較time

俾人無視

等孤爆派beast

懶得佢

腳板乜都冇

正常星期二...

唔記得左訂

諗到要出旺角拎就

帶定單

冇事既

買到前賣卷

DX獵人

買玩具送二噁英

食唔少啦

保重身體呀ching

訂唔到
又屎色

連蛋黃醬都無

無本體

希望唔會好似9月兔兔咁俾人扣關

利害了

蛋黃醬好少圖

射到一地都係

搵緊老現衝

坐等孤仔派貨

訂唔到evol

着左跑鞋未

個腳板底 等曳仔派

見人擺pose 訓唔到 變左break dance

裙甲頂住？

係時侯要找三隻數

搵到塊閪布圖

應該下隻到uniqlo限定

Ins賣緊了
托雷基亞真係好正 但已經排到五月

精神上支持

屌佢老尾 呢隻係玩具達人到訂左 上次魂展既貨都未拎 睇黎要出去搶現先

醒起Beast係我第二隻入嘅shf

吓
佢有無覆你

11月7號之後就消失咗 嬲到震

覆咗咩

hana出現左

有冇師兄放埋 Amazon’s omega

邊到有shinning hopper key買

夠打卡就夠了

ins

剪短咗個頭好似冇咁好睇

大佬早晨食咗飯未？

大團長

放心 一定有貨派 係遲小小

抆屎

好快化灰

好彩無訂 2百幾蚊4塊膠

我要雙入電喉

落雨唔再去了

我睇來緊一星期都落雨，大唔大雨？

乳唔大係有風果下濕鳩

真係麻煩又凍又落雨加大風

第三方推出[變身場景]，我至注意到「幪面超人Build Rabbit Tank Hazard」。

冇睇Build的我上網搜索［危險形態］變身同打鬥片段，不得了...... 中毒冇解藥，暴走狀態實在太型啦（特別係使出連環拳）！！

因為[Build Rabbit Tank Hazard]而家後追緊Build劇集，目前睇到24集。有激情，有感動位，有精彩打鬥片段，有演員們精湛的內心戲，真係好好睇！！��我知我係有啲後知後覺😅

唔凍

我帶定好大件外套

我都係因為Hazard 而睇 Build 之後就....

再煩都講多句，各位ching聽日記得投票呀

完全唔洗外套

唔凍咩我個時好都幾凍下喎橫風橫雨

篇野邊到出嚟

色紙ART512月尾出到而家都淨係有張包裝流出圖想點

岩岩飛book見到同一篇野

剛剛見到

收手啦

斷line了

難得你會叫我收手喎老闆

讚我女神美空 不是不轉貼吧？

色紙好阻住

收皮啦mk仔

一疊唔知點咁

好野黎
買本色紙簿入起佢

一塊一頁

beast加鷹披風=獅鳥神獸

有兩塊一頁既...

睇黎得我咁on9會買黎裝起佢

Marvel Entertainment
Just announced: Marvel and Tsuburaya Productions are teaming up to tell all-new Ultraman stories in 2020!

方便睇啫

觀望態度

張圖
咁樣一拳打落去，隻巴魯坦一撞埋棟樓圍觀班人應該死晒

無乜人玩魔法少女

想入坑 有無邊款可以除衫

大家早新手想問港暈係咪送貨上門，太耐前訂唔記得左

真係好有痴線又癲癲地既味道

不了

配埋法爺火魔法師

仲要係幪面

東映走得太前

好不容易搵到門路有日本地址
日亞d價高到仆街

無皮套不鳥

唔多見有鋪頭有得訂

熊貓有

好耐無出油麻地 咁多夾公仔機

Btw唔見有taiga爸爸

無理由偷佢唔偷........

銀河又開始跌價

洩慾了

齊來感受味精

屌那星xplus decade無曬現

又慳返

tune行晒都係好屎黃

哭了

突然覺得當日訂唔到係好事

孤有標訂 尋日仲見 紅金好似都仲有 但其他要後追了

笑死....marvel同超人合作出美漫
遲下antman打ultraman不是夢

又可以找錯處了

正

補件準備

全部都好正

好彩係後邊
不過苯大都係衰㗎啦

笨大：睇唔撚到算鳩數啦

隻野咁多色 捉錯處有排捉

B記：若干年後出真骨補返足d色比你囉

呢個笑撚死

qc fail左都放入盒

係咪marker嚟

大媽油到發爛渣唔撚做

唔算係‘錯’嘅
呢啲叫油漏
當年飛影lv2都少左啲白色
魔王果啲先有返

咁找漏處囉

打左X明顯係次貨 可能大媽手快快拎左黎入盒

睇到有人鬧呢間嘢真係唔洗睇都估到係你

佢係抵鬧

然後再望下SHF嗰隻

預左啦
佢出齊5隻我都會入

SHF定景品？
呢隻景品好抵玩 1百蚊鬆啲 質素又唔差
不過唔知嚟緊仲會唔會出埋剩低嗰啲

both啦 反正又唔係一炮過同月出
只知不破1月出 滅開緊訂

點解出鳩企pose

有pose得一番賞 大隻好多貴成倍+無位

2月先出

到時睇現價咩環境

等睇shining hopper出set裝

三階舊鮑魚道具好柒

唔差啵

如果01出rah

薯片佬都有新form圖

薯片仲型

記得投票
check張票有無爛 > 等個印乾 > 摺埋先出蓋印區

就咁睇 似乎睇左說明書 冇再強行授權

成個龍我咁

重有唔好咁on9票站入面打卡 入面唔比用手機 更加唔比攝影

雖然唔係話一定要730就全世界去齊 個個等排隊 但都愈早愈好
遲去比人被投票都唔知 更加唔好做deadline fighter試下人地幾時截票啦

魂限

通販

Shit

電王重要定薯片佬重要

電喉

both

早呀電喉啦梗係屙唔出屎要睇個實物再算一直對個造型有保留

墨點都要一

Ace呢

過去了

小蜜蜂要一豹妹要諗諗

隻狼造型馬馬等final先入 反而墨應該無final入得

投完票返黎
我仲未諗到BB個私物簽名搵咩俾佢簽好

俾手仔佢簽

自己個人

即場影即影即有再簽

大家記得要投票呀

是咪有時間限制架做唔做到咁多嘢呀

薯片佬魂展有show實物呀

想問下真骨電王有冇公佈幾時會開

月頭掛

早票站好多人

區區都排一個鐘

我知我有去試作品個時都唔多啱

原來展品隻無無係爛咗...

圖？

所以唔會商品化

媒體模式先睇到圖

無雨仲有無去老秋

行緊

唔係我

室內好熱，出面又唔係好凍

熱到嘔

正呀

牙狼啲真骨好似隻隻都好認真
其實牙狼人氣係咪好高
淨係睇過神牙 唔太岩口味 冇追其他

靚到未睇過都已經入手咗隻冴島雷牙，而家諗緊入唔入埋隻黑暗騎士做一對但係黑暗騎士真係好肥

仲排緊隊

我都係

我仲諗緊去唔去好

投完票，未投嘅今日記得盡快去投

曬到pk
不過投完

屌啲廢中扯啲輪椅廢老去投人地唔行得仲想格硬上樓梯

member]

[/member]

連仔又比人攻擊

頂住啊連仔

劇透

AMAZON 雙入2隻真骨WIZARD 都唔洗900$一隻

神牙係個角色受歡迎
但係牙狼第一二季太受歡迎

一二季經典、而且劇情又唔差
雨宫導演係特攝界又出名
而且燒經費程度其他特攝高好多

大財主照住 集集當電影咁用極高成本拍
牙狼應該係三大特攝後最大

個人比較鐘意鋼牙條線 可能因為有埋銀牙

銀牙同鋼牙人物形象都塑造得好好
所以兩個都鍾意

不過事實上又係銀牙受歡迎啲
所以身為二拉嘅佢先有兩個個人外傳

真骨wizard一隻香港買都唔洗800

咁平？

500就叫平

我可能睇錯炒價

700以上已經叫貴

收工一早起身8點先去投票都要排一個鐘多10分鐘

600都叫貴啦下話

佢係講暗殺收集左同shinning hopper打既數據,轉落5號度咁zero one咪冇新招同佢打。

流牙線都好好睇 但我鐘意第三季多啲 睇流牙成長 最後殺母睇到想喊
第五季冇乜成長空間 而且神牙太搶風頭

見到講牙狼即刻開來玩下
無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗

仲未投票嘅，去投票啦好嗎

再販完仲貴咗

我個陣8000幾羊入

都而家都未知點解牙狼係故事會失傳

好正

呢隻係鋼牙老豆？

呢套冇睇唔清楚
只係睇咗第一套TV同劇場版
初版買唔到所以買呢隻

一樣樣唔緊要啦

有兩個頭,綠眼係鋼牙同大河,藍眼係雷牙

唔係有一個紅眼頭？

綠-鋼牙 紅-大河 藍-雷牙 好似橙紅-流牙

流牙係橙姐，未算橙紅

因為見1:1頭像好似係橙眼紅邊逐變咁 當橙都岩既
遲下又出一隻橙眼比大家

點解會有

出你最愛既翔裝

問連仔

最好啦 有龍女加成既翔裝

出1:1烈花

油埋樽好癲

莉杏

買支電鍍marker油返 有隻模型鋪有得賣

識野 咁多魔界法師最鐘意佢

自己區贏左，真係好撚開心，以為冇勝算

我都係妹妹仔蠃出

觀塘 狗龍城
我個區有3隻假獨立真建制既老鼠屎

預鳩早你個邊點

生日快樂呀大佬

準備下午飛

大團長好波

樓下件獻世派竟然輸咗

預鳩早

早呀 雞雄哥

真花老公早

多謝你地既每一票

fuma都有

福利時間

幾得意

想收手喱堆扭蛋加埋converge好阻位

好似扭咗隻ooo

扭埋隻墨先啦

今日又要飛返去

台灣好

未休夠皮

同意

呢個系列真係出極都有，但係依家又開咗個頭，都唔知點收手

擺女上司枱面囉

無位安置

掉落街好過

幾時將新年個小鳳姐做常設？
連仔諗諗佢

1001

我有正皮表示支持

原來真花都有啲料到

要擠總會擠到

唔辛苦點得世間財

齊賀區選大勝
mon 到4點幾先瞓

今日太開心

嗚呀

真 黑崎都得其他人點會唔得

始終都係馬場好